東華 vs OU

TWC BFS vs OU life science
究竟邊個好d,

HSU

咩係BHS?

BFS

H Sex U

化驗

2020 OU NON-JUPAS 討論區

Bachelor of Science (Honours) in Medical Laboratory Science
this?因為我google乜都搵唔到

Bachelor of medical science (forensic science)

NEVER CHOOSE TWC

No TWC medical science
Choose TWC PT OT RT MLS and Nursing only

我得呢兩間offer

ic
淨係計學校我覺得ou>twc
program details例如啲教學質素同課程就唔知喇

唔好入東華 後悔一生
利申讀緊

兩邊既教學質素就吾系好知

ou岩岩起左第三個campus
但life sci應該係乞得食？

東大有咩咁差啊

唔洗諗一定東華medical laboratory science, OU life science 讀黎冇用，當三大science 都乞食的時候，你覺得OU可以獨善其身？東華雖然都係差，但佢呢科有專業認可，死都拎翻推沙。

讀OU悔終身，東華醫務更合襯

Twc MLS=/=BFS

讀ou悔恨終身╴東華medic更合心

OU 有咁差？

forensic science 都算係專業喎，點都好過ou life sciences，佢地回覆都係預你將來搵工選擇

吾該曬

明愛 nursing 好吾好

你收到interview?

有啊

介唔介意講下佢問左咩？
係group in?

未面 黎緊會面

我收到佢msg叫我揀日期時間

報rt會唔會有offer? non jupas

錢途
明愛>東華>OU
Forensic 同life science讀嘅嘢都都差幾遠下窩你睇下要讀嘅內容睇下邊個啱你多d

我都收到

發現明愛學費好貴

Rn一畢業就3皮幾，其他2科science你做10年都未必去到呢個收入

比你說服左

其實老師就無乜野既 啲lecturer都好多poly 中大或者其他院校過黎教
但東華admin野差到仆街

考試要返去考

知唔知佢gpa幾多？

TWC HD?

thank you 我都係gpa 3 想試下報

有無得諗senior entry tran 三大？gpa要at least 3.5？

佢係咪in得好出色 3都有offer？

讀上去真係後悔，唯有畢業後另搵出路

咁又係 人工低。一開始讀呢範，無諗到人工，純粹為興趣

一間係大學 一間唔大學 此post已完